## Задание

- Направи си модели за категории и продукти (за сега може да имаш само по една колона name за тях).
- След това си направи сиидъри за тях, като в сиидърите използвай factory-та: https://laravel.com/docs/8.x/database-testing#generating-factoriesПо дефолт използват php faker библиотеката, поиграй си с нея. https://github.com/fzaninotto/Faker (edited) 
- И нека всеки продукт си има релация към категория (това също трябва да се дефинира във factory-тата)
- Като сииднеш трябва да се вържат към категории продуктите 